# Chinese (Traditional) translation for ubuntuone-credentials
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the ubuntuone-credentials package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntuone-credentials\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-01 15:51-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-01 11:12+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-11-25 05:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17850)\n"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:37
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:50
msgid "Remove account…"
msgstr "移除帳號..."

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:64
msgid "Remove Credentials"
msgstr "移除憑證"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:65
msgid ""
"Removing the Ubuntu One credentials will prevent any applications on this "
"device from accessing your account. You can authorize the device again by "
"providing your username and password."
msgstr "移除 Ubuntu One 憑證會阻止任何此裝置上的程式存取您的帳號。您可以重新提供使用者名稱與密碼來再次授權此裝置。"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:68
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:81
#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:94
#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:118
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:33
msgid "Enter your password:"
msgstr "輸入您的密碼："

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:49
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:61
msgid "Type your verification code:"
msgstr "輸入您的驗證碼："

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:67
msgid "2-factor device code"
msgstr "兩門檻裝置認證碼"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:78
msgid "Authentication Device Help"
msgstr "身份核對裝置幫助"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:106
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:119
msgid "I'm a new Ubuntu One user, sign me up"
msgstr "我是新的 Ubuntu One 使用者，我要註冊"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:139
msgid "Password must be at least 8 characters long."
msgstr "密碼必須至少 8 個字。"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:149
msgid "Please enter your two-factor device code."
msgstr "請輸入您的兩門檻裝置驗證碼。"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:72
msgid "Please type your email:"
msgstr "請輸入您的電子郵件："

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:81
msgid "example: user@ubuntu.com"
msgstr "範例：user@ubuntu.com"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:134
#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:249
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件位址。"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:166
msgid "Create your Ubuntu One account"
msgstr "建立您的 Ubuntu One 帳號"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:171
msgid "Sign in to your Ubuntu One account"
msgstr "登入您的 Ubuntu One 帳號"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:236
msgid "An internal error occurred. Please try again later."
msgstr "發生內部錯誤。請稍後再試。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:34
msgid "Please tell us your name:"
msgstr "請告訴我們您的名字："

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:40
msgid "First and last name"
msgstr "名與姓"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:53
msgid "Choose a password:"
msgstr "請設定一組密碼："

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:59
msgid "At least 8 characters"
msgstr "至少 8 個字元"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:75
msgid "Must match the previous field"
msgstr "必須與前個欄位相符"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:130
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:144
msgid "I'm an existing Ubuntu One user, sign me in"
msgstr "我已經是 Ubuntu One 使用者，我想要登入"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:167
msgid "Please enter a name."
msgstr "請輸入名字。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:174
msgid "Your password must be at least 8 characters long."
msgstr "您的密碼必須至少有 8 個字元。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:181
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密碼不相符。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:186
msgid "Please accept the terms and conditions by checking the box."
msgstr "請勾選方框來接受使用條款與細則。"
